范冰冰李晨微博宣布分手

關我撚事

咁你又入來

突然失蹤咁耐都唔知俾班鳩官玩成點
係人都應該頂唔順會分，不過隔咗段時間JA

好mk

大黑牛

關我蛋治

明明婚都求埋以為有得埋單，點知冰冰到最後都係重操固業，做高官肉便器

李晨成日食完就算
專簡張馨予 范冰冰呢type
明明一啲都唔靚仔
睇番佢兩個個集康熙來了仲以為會結婚

啊啊啊，以..後不逃…稅了..不要幹…我

老雞冰冰副身家都比中共抽乾，仲要來托咩

李晨:你係一個壞左嘅人

可能范冰冰已經生唔出

Blocked 樓主

玩到企唔到啦

其實連登好多post好多新聞都唔關你事 我諗唔使關你事先po得出來

重操故業

唔係話冰冰有成40 50億身家？
交咗10幾億應該仲有好多淨架喎

佢本身有訓過咩?

連登仔眼中女人都是雞

博宣傳完左咪分囉 條女比咁多人中出咁多次 上次搞咁大獲野都唔知輪幾多個啦 唔通同佢埋單咩

全盛期塞到幾多條香蕉？

OKAY搵到好多...

今日宜離婚

痴線
呢單仲震憾過雙宋離婚

見熱門有支那狗post
入嚟負評順便屌兩句
咁啱又見到你呢啲on9 comment
所以係呢度屌你老母，得唔得呀

wfc

郭文貴可以出片未

無錢啦？
分手啦

玩下咪算，結婚玩鳩自己

x2
番去揾王岐山咯

而家撐送終嗰啲偽人知道你or條女如果立咗法嘅下場未啊

慘過出錢賣身啊 黑警叫雞都無咁無良心啊

貴州孤兒院

又唔係比我屌，關我撚事

唔係好似求過婚咩撻訂

大奶奶呢?

企撚開啦

搵范冰冰上位
有得食埋仲賺埋閪屌
又食又拎算係咁啦

比幾多人屌過

麻煩Po番去政治台

中共單嘢真定假？

又要番去俾狗官玩

關你撚事

以為自己搶到雙宋風頭

大陸有咩係唔娘架

巴打你認真左啦

btw WFC 關我撚事

死撚開啦 屌你老母 阻撚住曬

畀中共玩咁耐，玩到爛唔通做人世咩

要做官妓
個閪都俾高官屌到鬆哂啦

Blocked

老公呢 等一下

你試下另一半俾人禁錮成年，乜都玩過晒再講。

是但啦屌

大難臨頭名自飛

做撚左性奴啦
你幾時見過奴隸有資產？

最後一個男朋友

比中共捉左果排玩到爛哂啦
出番黎仲要佢咩

你試下俾人輪一年再講

應該差鼻窿未俾人入過

捉左成年
之後保外就醫
隔左一排離婚
講左咩
自己諗

冇撚人想知支那蟲既事
唔該唔好撚再post

我願意幫范冰冰埋單

今日未

屌咁都上熱門

前一分鐘未

個個話范冰冰係雞
李晨何嘗唔係鴨？借人上位

牛肺

呢個po上咗熱門第一
入嚟係想屌個post嘅直接上一頁啦 無謂再推了

關我__事

邊撚個嚟

個閪唔同左就唔同左
屌入去果下已經知
李晨

會不斷loop

熱門

是撚旦啦 林奠同佢老公離婚再講啦

逃完稅, 賣家畀狗官賠罪

好心痛

望到佢地個宣言 仲sad過自己分手

入黎就係為左講呢句

你阻撚咗熱門一個位 咪關我事 我屌你老母

佢會係我最後一個

李晨應該嫌佢個閪爛曬同黑曬

你地每個人都入來講句關我撚事咪推左佢上熱門囉

李冰冰識廣東話㗎

一開口 我都說啦 未說錯啦
李晨就是知道有多少官上啦
所以不幹要分手哪有男人忍得下

文貴又中 文貴再中

成個娛樂台都關你撚事

唔知點解諗起夜勤病棟

多左

唔靚仔 但樣正常 大大隻

分手都要寫一大段咁做作既野

邊撚個呀

你估你係喬妹同送中基咩

又可以繼續J冰冰喇

Wfc

唔撚比？

真係痴線，反送中搞左咁多日， 搵啲嘢嚟輕鬆下都唔得， 咁不如停晒其他台， 淨係留低反送中post啦

唉 一日兩單，愛情真係信唔過

一單擺明入戲太深回歸現實生活先睇清真相，令一單就可共富貴不共患難.....唔係愛情信唔過，係人類信唔過

其實反唔反送中都好
呢班友分手真係關我地撚事?

如果真心覺得唔關事嘅，咁咪唔好入黎囉，有邊個明星 拍拖分手 係關你事㗎

仲以為會結婚

又唔係李晨俾人輪

原來你接受到，欽敬欽敬
原來你好呢味野

李晨佢老豆好似係將軍級別

檯面上嘅講法啫
10幾億係国家袋
其餘嘅就私人袋

因為想入黎睇下覺得關佢事的人點講

以為佢地會結婚添

李晨:冰冰...我真的沒辦法...你那個地方...唉

咁唔怪得啦, 因為政治而分手, 點敢痴埋去老雞度

臭塊閪

如果男女角色掉轉
仲唔係個個話李晨雞？因為另一半倒楣就飛左人
依家就個個幫李晨

之前李晨仲幫范冰冰頂左套劇
估唔到咁都分

屌秒

屌！垃圾大陸野污染連登

No one cares

入黎係為左屌柒樓主同你條on9仔呀

其實幾襯
可惜

你地個個負評所以咪係熱門囉on9仔 由佢沉底咪算

其實娛樂台所有嘢都唔關你事 你去"邊度買moon"更加唔關我地事

對大陸女星冇好感
但畀權力男人抽水講到係佢自願做雞會唔會唔係幾公道？
連登仔唔係好憎大哥鹹濕？

班友on9真係唔係扮

范冰冰今次真係佢自己講嘅 “打臉”

有片睇未？

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

仆街啦 要變老姑婆留名睇有人剪片放youtube

嘩佢兩個收咗中共幾多錢分散我地注意力？

講起犯冰冰我都醒起哩套

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

嫁比我好過啦講真